宜家用7字頭手提電話號碼係罪

啱啱申請咗個7字頭嘅手提電話號碼，點知真係衝出嚟柒

好多Apps同網站都話個no係 Invalid Phone Number, 就算有啲直頭入完個號碼都收唔到個 Verification Code SMS

暫時得 Telegram 係完全無問題，WhatsApp 要搞啲嘢先可以登記到 7字頭號碼，其他個啲直頭無反應

Google, FB, Ig 直頭話係 Invalid Number, 真係唔知要等到幾時先得

唉真係衝出嚟柒